G.

...

個個都知你係G 唔洗開POST架喎

佢想世人知佢係雞嘛

我希望井台主回歸第一炮就整頓下動物台話人係G 呢種風氣

唔加密話自己係G都知咩料啦

樓主扮完鍾意田所惠之後
而家開始發功

成日開埋啲膠po 井分身

法國動物台會然好鍾意醜化自己個名果個角色

直又中槍

田所惠死臭雞

仲有Emilia

樓主係雞, 但田所惠唔係雞係清泉

樓主鐘意個啲普遍都係公廁
廁所惠 Emilia等等

放過田所惠啦

agger